大家走左幾多日堂啦

計埋今日就三日啦

好凍啊

凍到lecturer都走堂

不如你問吓上左幾多日堂。

利申：無上右。

點解唔問埋走右幾多堂

2堂咋 表示早起逼火車逼校巴想死

0

９半冇返 結果連下晝都冇返

我係垃圾

在家溫書一星期

我無走左幾多日嘅堂啊，我走咗右幾多日嘅堂